其實咁亂證明左一樣野 就係成件事迫到對方做野

你地可唔可平心靜氣 諗下點解係出鬼 點解冇使用武力 有鬼係入面想攪事 手機拍底左 我地可以唔佢改過自身 棄暗投明 可以迫問佢 將片放上網 已經對成件好有幫助 明白有人想出氣 出發泄 但請達成我地訴求先做 請學會分輕重

推

push

push,今晚已經亂哂